今晚ios13.1又嚟喇～1am 約定你

記住係會遲幾分鐘先refresh 到

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

岩先出去試相機 , 個超廣角拍片好多雪花
夜晚拍片另外兩個鏡頭都好清
唯獨超廣角拍出黎係好似人像mode背景果種曚查查feel
唔知各位用落有無發覺相同問題?
唔知呢個係咪軟件問題 , 希望13.1修正得返

等1點

係咪有埋ipados一齊出

其實用itune升同經wifi download更新ios有冇分別

Ultra wide 係差啲，細啲sensor 同光圈

希望遲啲deep fusion 幫到手

好似係

結果冇分別

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同iOS13有咩分別
利申 轉會冇耐 唔係好熟

終於可以正常玩返pubg mobile

有啲擔心 deep fusion 會胎死腹中
印象中一開始官網個 overview 有介紹
而家睇無咗 唔知係咪抽起咗

13.1必升

Android 5 同Android 5.1嘅分別

有冇詳細d 定係debug only

係咪有八達通apple wallet
上次屌曬鬼話ios13.1先有

冇錯，bug fix

iphone x 更唔更好

Oic 多謝解答咁一定要update啦

冇小數點就年度大更新
.1嘅更新(例如13.1)會有新功能 安全/bug fixes
..1嘅更新(例如13.1.1)就淨係得安全/bug fixes

要搞到下年?
班股東唔驚出街比車撞架?

iPadOS beta 點更新去正式版已 del Profile

1am

未有

where？？ check-in at 1am

如果本身GM build應該乜都唔使做，自動最新版

冇料到

冇喎

夠鐘更新了

iPad os 等你這麼久

咩都無

無

未布

公海有POST 已經成日屌八達通高層

等左幾個月啦 屌

Fake news

有無巴打識有 US apple arcade 教學 已有 US app store account, 而家試緊申請 US paypal 黎做 Payment method

ipad os有啦！

應該係等左好多年先岩

想問咁多位巴絲
一開chrome 佢就彈呢舊野出黎 有冇人預到類似情況
iPhone 11

🤔🤔

有了

iPadOS 冇go

GM

有囉

No wo diu

狗衝

更新

17A5844a 係咪GM?

iPadOS未有？

有你個閪咩有

有啦

11 pro max 未有

ipadOS 有了

仲未有嘅屌

咁應該點先去到正式版

iPadOS有喇

無呀

邊度有gm

英文數字尾係beta版

唔係話6s 都可以up到13咩 點解我部機冇

XR有了

岩岩我DEL左BETA PROFILE就見到有UPDATE了

iPadOS有啦

話有個啲又唔cap圖黎睇下

iPad os 有啦

咪咁急

Xs max 無喎

留名睇ipad 2017升上去會唔會慢咗

iPhone有啦 但好似冇寫fix 3D touch bug

Google啦

Xs收到了

13.0 landscape mode成日失效，要重開機先正常返
13.1希望fix左

xs max仲未有

XS OTA 收到 13.1

重未有 屌!

iPad mini 5 更新中

冇就重新開機喇

Ipad有
Iphone 8未有

終於有！ iPhone X 12.4 直上13.1 download 緊

Del左pb profile就收到了

我都係用XR..未有

要出大量文宣講解真普選可以解決另外四大訴求，同香港長治久安

真普選就係實現主權在民，特首權力來自於人民，特首向香港人負責，以香港人利益為先

集中訴求 政府就唔可以分化我哋！

有冇人同我一樣iphone11會成日自動重新開機？係電話問題定ios13問題

有無人up完ios13
人地係TG / whatsapp send d Facebook link黎 會變左用safari開 而唔係Facebook app開？

pro max 未有 ipad pro 有

自爆

6s有
xs 未有

請追post

11PRO MAX 有了

Google唔到，幫幫手你google嚟睇下？

有圖有真相

13.1 > 13.0

X 未有

13好多bug咁

升唔升好

呢頭講完就見到有了

有八達通未

究竟ipad 雙開到word未

快啲出啦，個ios13多bug到一個點

11同XSMAX都有

何解？13升13.1,四百幾mb喳喎

已出

XS Max boot 1 boot 機就有

XR乜撚都未有

6s升13會唔會 lag

自推

有時app d圖會錯位、個mon冇反應，lag機卡app

Ip 都唔使check

11pro 有了

8+ 未有

Downloading Come On

未試過

我8已有

我試過一次 iph11 重開機

大家可以試下reboot一次，iphone 11pro max 同 ipad reboot就見到

7仔用13勁熱

8+Downloading

11pro更新緊

我用咗四日 每日都起碼有一次
聽日拎去蘋果睇下先

郭嘉偉hi

有無iphone 6s plus嘅朋友升左？有無災情？

ipados有了
更新ing

唔可以用iTunes 更新？點解冇

個TubeMaster Always 彈App

[超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

8+都有了

Hello

反而13.1 beta 4升13.1係幾gb

話說知唔知呢舊嘢係乜嚟 ? 同埋喺setting邊個搵得翻呢個function?
up得太心急撚到自己

屌，乜13未有架？
咁有咩意思⋯⋯
用返12唔好⋯⋯

IPad mini up or not

我都係 上次更新完wifi 藍芽都用唔撚到 而家又更新唔到

iPhone 7仲未有

Ipsw la

ipados 下載剩餘大約2日

準備出廳進行更新

下, 我幾分鐘都down 完, 仲要3部機同時down tim

你屋企wifi 好慢？

去wifi非常近的地方

highlight問題有無改善

我都係 每日一次

利申：XS Max

冇乜刺激得過手機平板同電腦一次過up

關大細咩事

XR downloading
6S 仲未有update

咁突然有iPadOS
之前又話10月1先有
正呀

即試 專登唔訓等佢更新架屌

出咗，beta版已經轉咗做正式13.1

郭生

iPadOS萬眾期待

你係升咗ios13先咁？

係

ios13 無左打字禁實個放大鏡

apple tv已經更新完，感覺慢左

8+ 13.1 Ready Update

更

手機平板同電腦一次過變磚

唔好意思
我想問有冇人同我一樣升咗上13.0 之後
夜晚叉住電瞓 之後瞓醒 就發現佢自己重新開機過
之後又要打pw 解鎖
利申: 用iphone 7

6sp 13升13.1淨係400幾mb

iOS13 問題，更做 13.1 啦

Beta要del描述檔就會出

啱啱見到上面有人講了
以為得我自己係咁
唔該晒

IPAD AIR IOS 12 盡頭了

check左仲有90MB/s上下載速度,唔知做乜春咁慢

Macbook 有更新？

咁多人一齊更新係慢D

好苦惱 有冇咩方法取代佐？

有咩用？

有無人用facetime 會閃閃下?

咪又係冇八達通屌你老母

更新完

打錯字 可以上番前面改 英文字太密好難就咁禁

IPadOS

好叉慢呀，要兩粒鐘

更 唔更有機會彈App

按實空白鍵左右郁咪揀到

笑撚死
又係冇八達通
咁出個ios13.1出黎把撚？

冇，我自己等埋ios同iPadOS 先更mojave

仲未收到有更新

已升

13.1 係for 整番d bug 姐
但屌 仲未有八達通 仆街黎

原來係咁 謝巴打

升咗
感覺唔到有任何分別
個超廣角一樣都係咁垃圾

無bug已經要還神

感覺11 pro Max好似順咗少少

人地咁大間apple要特登咁快整個更新for你8達通?

用3d touch / haptic touch 拉個input cursor唔係仲方便咩

Apple無論喺軟件、硬件都搞掂好晒
隨時用得八達通，仲未用得係差八達通公司
而今次iOS 13.1 主要係bug fix

至於點解仲未用得八達通就要問八達通公司

歡迎加入屌八仔老母等待區

升咗順到痴線
Promax

所有野都有得上13，係homepod仲係12.4

Iphone 7 plus 13.1 已升
Photo bug fixed

我兩樣都有用 但無左放大鏡真係要習慣下

11 升完 Feel 唔到有咩分別
聽日即管睇下有冇食電左

X用家祈求唔好再閃退app

kwok ka lok

之前 join 過 beta 既 記得remove profile

咁想要八達通做乜

咁中意俾黨鐵賺錢係咪低能？

hi

Xs max 已升

用八達通就黨鐘？
你個腦裝屎架？

今日過保喇喎巴打

我都 feel到快左同順左
Xs

無左multitouch fix未
打唔到音game

點解11Pro無得升？
Air2升緊iPadOS

Touchwood

係 所以我最近換左部

升完順咗

閃退

好快咩

你個腦裝屎架

用得八達通就俾緊黨鐵抽水

唔係幫緊佢賺錢係咩呀

蝗語嚟? Sor 「彈」app

有冇CHING IPHONE X UP到?
依家仲係無法檢查更新項目, REBOOT完都係咁

行動post: 10月1日 五區革命

Reading: [超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

Reading: 鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

上佢

聽日就壞

原來又係冇八達通

唔明點解ipad OS要cut左喺spotlight search度拉app出黎
明明好方便。。 iOS 12個陣都有

Up咗喇

佢地只會屌你個腦裝屎

辛苦巴打

update 左d 咩

bug fix

有無X up左?感覺如何

如果用kaiboard 就咁係keyboard 個位禁實拉左右都可以
原生就要係space bar

iPad pro Update中 Come on

壞左就上11pro 反正有少少後悔買左大機

7plus. 11.2.1 準備升

8仔準備玩命

同問，仲用緊12.4
怕電量方面 唔敢更住

反正8+已上

點解我㩒下載並安裝要輸入密碼？？唔係apple id? 有冇手足指教下
利申apple新手 第一次update

重有部七未升

自爆手法層出不窮

正常架

唔好更
個3d touch 廢左

係未輪到我部機update定有其他密碼

想問有無人熄機要等好耐

我熄機佢用左45秒先熄到

以前d 機都唔係咁

利申：11

今日問士多職員 買左一日覺得11粒電去得好快 佢叫我更新左之後睇下點 佢話當中有啲Fix係關於粒電 希望係真

iPad OS更新完 要打3次密碼
Apple ID iPad Password and iPhone Password

Hi 郭嘉偉

RESTORE BACKUP 完部機又做INDEX緊係燒電，ios 13.0 同13.1 用電量相約

iPadOS介面

2 x IPhone 7P + IPhone8P 升左....好順

巴打星期五記得返學

屌成2點部iphone都無得更13.1既已up左13.0

依家先知

Reboot

重開即收

朝早7點幾出門 9點左右都見85-86

cc?

點快法？

同一app可以開兩個畫面

食電左

係13.0 會疾

Ipad os 啲icon 細到

我屌個wifi都係灰色開唔到 係咪即係玩撚完

你去設定->螢幕與亮度->最底有個主畫面圖示排列 就可以揀要多定少App顯示

呢個位

有冇xs max巴打升完有問題

正一為屌而屌
同班藍絲廢老思想一樣
:咁唔中意中國 唔好飲水呀笨
飲得水就比緊支那抽水 幫佢賺錢

大佬呀 有時真係無得揀
你會唔會袋住一大袋散沙去撘車？
買面包食？

黨鐵閪就係香港人都知
咪大家罷撘/少撘囉
你宜家係度屌人用八達通真係

Dl緊，用13.0果陣冇得經圖片scan qr code，只可相機直接影，你地有冇呢個問題？

又自爆

有冇Xs 手足升左？

過左保應該去邊到整機有冇邊間可以推介 最緊要係整得快

馬交巴打

搵連仔啦屌你

點禁 可以分屏?

有冇人知deep fusion 係咪已經有？ 定要再等update?

iPad 2018 update 左，scroll 好窒⋯

用緊ipad pro剛升左
點解好似唔係好順咁?
拉app執番d位都有d唔順

伏了

Restart左佢試下

10.5 ok 喎

X 更完繼續彈app

係，用連登, chrome, tg 上下scroll 唔順
Drag 個 slide over icon 出來慢動作咁

有冇6s手足可以講下升後感
同ios12比較會唔會lag好多
電會唔會用快好多
同埋升左ios13 啲app佔位係咪縮細左好多

咁唔幫老婆部機更新了
巴打乜apps 會彈

都無計 用住先
升ipadOS點都好過仲用番iOS12

iPad Pro 11吋上左iPad os,好順好爽快

Kowk Ka Wai , Halu

要再等update

遊戲app會彈

要restart, restart 完就正常返了

Thx 巴打

11 Pro升完好似真係順左快左

升13.0後感，新鮮，wow，順過12.4.1
唔會差過12.4.1，一定好過iOS 10 11

電等其他巴打答，因為長用smart battery case，答左都唔準

縮細左少少咁，女朋友就少左4g

真係慘

人類仲要犯下同樣的錯誤

iPadOS 其實多左d 咩

有冇巴打都有同樣問題？

部機既lock sound係跟左Media volume而唔係Ringer volume
由於我慣性Media推最低 搞到lock機冇聲

利申 11Pro 13.1

Setting
Sound and haptics
Change with buttons , please off

順利過渡

升完部機好似無咁易熱

試過 唔work
啱啱已經DFU左一次都係咁

盡量唔用 𠵱幾日開始 坐車都畀返散紙
公司飯堂得八達通焗住用

哦我誤會咗，Screenlock sound 好似係冇得教

7plus 升都順左快左

6s+轉11pro max
部6s itunes iclouds 就咁機過機 都BACK UP唔到D料
有冇人試過?
以為係早幾日UP左13既問題
岩岩上埋13.1都係BACK UP唔到

更新完個鏡頭完全無好到
室內 / 夜晚個超廣角拍片成像真係慘不忍睹
用黎影相都叫做尚可接受 , 不過都算多雜訊
用黎拍片就真係唔合格喎 , 點解同佢講既差咁遠架
好有中伏feel , 以為係ios13 bug , 點知13.1都係咁既款

神沙坐車又真係會嘅

其實有得揀都會用信用卡

以前一向都係跟Ringer個音量既
宜家試下用另一部機睇下有冇問題
有問題既話睇黎就要成部重新setup

嘉偉

一直用緊散銀搭巴士，買麵包

你唔得，唔代表人地唔得

既然盡量罷搭+少搭，

點解仲要將八達通save落電話咁危險？

[文宣建議]解決國際上，香港反送中運動趨向的弱勢

部Pro Max 「無法檢查更新項目」

佢個ultra wide 真係for日頭用

點解人類要用真名

咩情況下會無得揀？坐巴士最多咪20蚊以內 視乎你決心有幾大嘅啫

唔用使用按鈕更改音量果陣 鎖機好細聲

有冇人更新左iOS 13之後
最左邊嗰頁最喜愛聯絡人變咗Unable to load

Same
又lag 又彈app
Dllm 伏撚到

個個mode影相都無聲
唯獨用人像mode"自然光"影會有咔察聲 , 又係bug黎??

淆底唔更了

澳門人用光復香港wallpaper

卡住左係度，完成唔到設定iPhone

用唔到airdrop

我下載失敗嘅
iphone xs

升咗13.0 而家升緊13.1
明明升級但多左d位 amazing
順左dd但間唔中會lag (可能係13.0bug
Lag意思係個app完全停哂要重開
呢一點希望13.1會改善
電量更完頭幾日會倒水 之後變返正常
3d touch 本身好少用所以無感

另外多左捷徑 好好用（ios12都有呢個app但Ios13更強大）

我自己就set左幾個shortcut 一粒掣打電話 一粒掣錄影
而google可以搵到更複雜嘅腳本（keyword: siri捷徑腳本 download 可以直接用）
一鍵zip and share 一鍵download YouTube ...etc
十分實用

用iTunes

屌 早知唔更

冇啊就咁Wi-Fi下載

我wifi 升正常

Xr 唔知做咩更13 gm同13.1更完都係無data 兩次都要人手reboot

早知上一上 LIHKG 睇你 comment先

7好順 係岩岩up完熱啲

想問7p升唔升好？

重新開機就搞掂

有冇8p 更完 倒水電

玩兩玩有d熱，觀望頭幾日

有冇試下影相mode禁實紅色拍片

超廣告光圈得2.4, 呢啲物理限制唔會改善到，最多係啲noise 磨平啲

一係用第三方app 既手動模式

我仲打算升

郭嘉偉

屌 善用不推文啦

超廣角咁細粒cmos想有幾好

你應該睇左某條youtube片？
如果係 想講佢好多位都誤導人

好似冇測試版咁食電

on9 八達通自己柒關ios 鬼事

廢老卡入電話，另一張正常放銀包

我有，ipados 彈到傻

好撚戇鳩... 係咪要等佢個app updates...

禁實拍唔到片架？我寧願要返連環快拍

發熱問題有改善嗎？

有 ios12.4.1都係咁 應該係chrome自己問題

無限感激

拍到片呀 我意思係佢拍出黎效果會同普通拍片一樣

如無意外係6s嘅最後一次update了

iPhone 7升完勁lag 中伏

相機仲係好廢

7+升完都係咁順

仲順過12.4

iPhone X?

11 pro
同xs compare過,明顯差d

點會

6s

好少會咁喎，反而apple過去會係os update時將上一代手機鏡頭搞差，因為想賣得好d，好似X同XS咁

拉到 要hold住個icon然後關咗spotlight先放手

我部7仔順到仆街喎

有冇7+升完部機好熱

要indexing content一日左右，你係由12升13？

係呀
重開機試完
希望聽日冇事啦

咁比部機係background玩一日，今日會lag d

升左13會hide左個3d touch

呢個畫面Keep住差唔多二十分鐘 正唔正常

唔正常⋯⋯

我唔lag淨係發熱

升咗13.1之後用唔到wallpaper動態
求指教

今次仆街了 返緊工

喺iphone升就無法檢查更新項目
轉用itunes更新就話無法更新因硬件不相容
有冇genius幫到我？

iphone x更新完倒水

唔怕 熄村再開 多數正常返

機

白蘋果畫面大概10零分鐘就完

恭喜你,變左磚了

但係更新緊喎

你個file 有問題， pk 了

有無人新機用唔到whatsapp search

更完13.1
其實有D app會彈app係咪要等app更新呢
feedly升上13.0開始就login唔到
一login就彈

11 IOS13.1 表示冇問題

我想問有冇7plus嘅用家可以講畀小弟聽 升完部機會唔會收皮

IPAD OS 唔裝KEYBOARD大唔大分別?

正常係應該有條bar 但係今次冇

死馬當活馬醫

升左2部7plus 開心使用中

一d車都冇

事

呢招work 救返

6s 升完如何？

打電話icon 點整都有個1字點搞

升啦
升完少少熱
其他冇事
界面靚左

on9？你用自己八達通人地又賺唔到你錢

咩事都冇
啲bug都冇埋

Wallpaper 暗咗淡咗 (preview唔怕) 唔知點搞

部6s更完仲順左

升完手機keep住興走電極快

仲熱左，一播完Youtube成部機滾

唔信嘅去Apple Store試

仲滾過Xperia

好快個OLED會有印

我都唔明用八達通都要俾人屌為乜
你話黨鐵最大股東，無錯
但你叫我罷搭黨鐵我ok
但要我一下子八達通都要cut埋簡直隔硬黎
同支那暴政有乜分別

Down ipsw iTunes 手動up

11 pro max更新完lag左

掃mon明顯疾左

想問下3d touch具體來講邊d地方弱左 / 廢左？
用開xs都幾常用3d touch，想升13.1試dark mode但怕3d touch變得無咁好用

睇黎13.1仲多問題過13

有冇巴打知咩事

928 雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 全球抗共大遊行
1430 銅鑼灣SOGO 起步

930 全港大三罷 國殤前夕化做死城

10 1 全民黑衣出擊
民陣大遊行
1400 維園集合

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

會唔會唔夠電升 佢電量唔知低過一定上限要你叉住電升

估 唔夠電

唔會掛！我好期待

更新完真係好lag

點解

System 廢晒
Peek and pop 冇晒pop
Peek 長撳都做到

3D touch 變咗快0.5 秒嘅長撳

用落同 13.1 beta 4 差唔多

Stock app無哂pop得返peek但係peek
同埋以前3d touch唔夠壓力會hold住開唔到但而家都照開
個人覺得3d touch整體反應慢咗
但keyboard就無乜影響同ios12一樣

舊機都廢埋3Dtouch？

hide左功能

係，仲有3D touch,但同冇 冇分別

11promax 有無人都係咁

屌 咁 更唔更新好

Xs Max 升咗13.1好爽

good

舊機 keep 12.4.1

Pro max

928 1900
雨革五週年集會
人民歸來 添馬公園

929 1430
全球抗共大遊行
銅鑼灣SOGO 起步

10 1 國殤日 1400
全民黑衣出擊 民陣大遊行
維園起步

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

如果比ios13就一定唔係 開app快左好多

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

有無人11pro up咗後 用唔返4個位數字密碼鎖

下...咁on9

八達通好方便嘛

終於改咗較大細聲唔係成舊嘢彈出嚟
等咗呢樣好撚耐

好反智 其實一早要

cut左3d touch真係好唔慣
但face id快左好撚多

第三方apps好似都未有幾多更新用到超廣角,Lightroom,Filmic Pro都未有

笑撚咗

我明，只係想話你知用八達通會比黨鐵賺
至於用唔用係你既自由
我都只係戒緊用，未退張八達通
比起其他野，呢樣付出好細
係生活上有啲不便
但唔算係啲咩難事

最緊要係咪WhatsApp無咗偷睇？

iPhone 11 Pro, iOS 13.1

Always On: LTE + VPN

7:30 = 100% 電，update ios 無插線
now = 71% 電

Screen On Time (mins)
7-8 = 24
8-9 = 28
9-10 = 41
10-11 = 25
11-12 = 36
12-now = 8
TOTAL 162 = 2.7hrs

有冇巴打升左iOS13之後駁左 AirPods/BeatsX 會久唔久就係咁彈下面個野

我AirPods 唔會，yet

Xs
今日update 左13.1
Apps更新唔到

為左唔撘黨鐵
早d起身我都肯
唔計時間
由屋企到公司要撘3程車
1程小巴 2程巴士
巴士有幾個冧巴都岩撘
但價錢唔一樣
毫子真係要睇緣份
日日拎散子撘車應該未夠40歲
個膊頭就gg

但想知點解入八達通落電話係危險

如果撘1程巴士我一定會拎神沙
我就比較黑仔要撘3程車
但我寧願轉車哂時間都唔柒想益黨鐵
我仲有其他同事都係
不過佢地就通常一兩程就ok

真心想知屌人用八達通嘅巴絲
係咪已經退卡保平安？
唔明點解要企係高地屌自己友

俾d骨氣啦

呢隻音質好嗎

用iTunes升？

淨係分享呢個位變晒殘體字

OTA

我都係

ios vpn 點樣可以 always on

係咪唔開 on demand = always on

thx

我用嗰幾個 vpn 都可以 screen on & off 長著
Mullvad, nordvpn, surfshark, cyberghost, tunnelbear, protonvpn

surfshark 點set always on

搵極都無

有
11pro

開 auto connect 就得

iPhone x 個 section死左 Mr mad到down 可靠？

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

有關共用 VPN 帳號的安全問題

Q: 同鬼share同一個account我唔知會唔會有問題。之前有朋友講過好似佢會拎到你encryption個key同果set encrypted既data，變相佢有心裝你你就會仆街，我朋友做網路保安，佢話如果share同一個account就會share同一條encryption key，share左同一條key就唔存在要破解既問題，因為已經開埋估。

A: 同一個account 最多只係share 同一個credential用黎做 user authentication (by VPN provider)，VPN connection 既 encryption key 應該係create connection個陣既 key exchange 黎 share secret between VPN server and VPN client，而呢個key exchange 唔需要知道 user credential都可以做到，所以理論上只有VPN server 同 VPN client (i.e. your device) 有個encryption key。

我更新完咩事都無,仲順咗

插返電線啦

感謝巴打，好撚快！

我都係 8plus

本身xs 上13.0 都已經順咗好多喇喎
你本身13.0 定12.4？

想請問下11pro max點解關左個電池保護都係差到80%停左

本身13.0 GM版，但係上左13.1都感覺有分別

轉左去帳戶度更新

就快屙屎沖都要儲幾篤屎先沖廁唔益水務署

13.0冇左斷wifi 問題
13.1又出返黎

唉11都係咁

屌 X都變殘體

好彩習慣左英文interface

如果我話你無知，你會唔會唔開心㗎？

Same

Hang得好有創意

睇下個file dl url 係咪from apple

想問下13.1食唔食電？
我8仔上咗13 啲電倒水咁

3d touch 部份功能廢左/變左第二樣野
Faceid, 開app, load app 都快左
電比12.4(.1)好左
收wifi 同4G 都好似有好到（屋企入面由得3格變做4格）

Lm

完美

感覺順左dd

iPad 更新完之後用瀏覽器睇片冇得用apple個播放器睇

仲係到

Hi 嘉偉

應該係等chrome update

傻鳩12冇用nfc

始終3D touch好
唔想放

用咗一日 6點半出門口 到依家仲有50
之前測試版一早就要插尿袋
唔洗換機了

想問大家用applepay有無問題？update左之後拍埋部機唔會自己出比錢個畫面，要自己去wallet

對比 an版 IOS 版小好多function.....

eg 無得個別 apps whitelist 唔行 vpn, 無得揀 encryption method

iOS 好似無個 vpn app 做到 whitelist 功能

快都要畀你舉中指

我而家係an機行 surfshark 之後放 hotspot 比其他機用

聽你哋講好似咁多bug咁，我繼續留喺ios12睇定啲先

部6S升到一半死左機
好彩升前backup左

不斷彈wtsapp，有冇方法

Delete再裝

都彈

6sp 升級順利, 感覺快咗

xr
up左13.1後
face id好似有d問題

13.1一定要up 冇晒彈app問題

up左都有，點搞

啱啱試埋, 連 mac 版都好小功能, 同 ios 差唔多

我up完冇咗
之前13係相簿快碌就會彈 依家已經冇事

有無人有無法檢查更新個bug?

我 新機唔知點搞

你地更新果陣都係白蘋果下面係咁轉?
轉左好耐都唔停想點

我都係咁。強制重開再更新先更新到

點可以強制重開

禁一下調高音量 再禁一下調低音量 禁實右邊個制直到有蘋果logo出

有無ip7更新咗？？

會斷Wi-Fi問題 要手動連接返 唔知係部機問題定ios13.1問題

點解一起身開機會叫我set番解鎖pw
明明一路都有pw用緊

我而家用緊13.1 beta 4
有冇人知同正式版有冇分別

Iphone7p電量跌到倒水咁

未到倒水
但好似好難差電
7點差到10點半都冇50%
雖然一直講緊電話

我都係咁

屌，轉英文算

無得update

駁WiFi please

有冇人iPad 升完13.1 開唔到蘋果動新聞?

更新完都係多BUG又彈APP，把鬼

咁大獲

乜而加update咁煩嫁

有冇巴打有玩Siri shortcut, 想睇下可唔可以用Siri send Telegram